사랑한 시간보다 더 오래 이별하는 중인걸

하얀 우리의 기억을 건너는 나
꿈속이라도 괜찮으니까
우리 다시 만나 One Of These Nights

做乜9

牛郎織女故事很sad

Red velvet - One Of these nights

好聽

on9

y

聽緊

mk

唔識睇韓文。淨係識聽